香港特首個位就好似曼聯領隊咁

換邊個上去都係一撚樣

千古奇冤董建華
六月飛霜曾任權